通了....大家有咩感覺

同上

借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

好c服

同通櫃一樣咁爽

好爽 好似就爆機

開心，即刻開支酒飲下

今晚準備睇好戲